В якості завдання треба змінити проект домашнього завдання базової верстки homework5-Book-shop Book shop.

Технічні вимоги до завдання
Класи елементів повинні бути написані згідно методології BEM. При іменуванні класів дотримуйтесь схеми іменування Two Dashes (block-name__elem-name--mod-name)
Стилізація до проекту повинна бути написана з допомогою препроцессору SASS/SCSS
При виконанні завдання дотримуватись вимог до верстки та написання SASS/SCSS. Файли з вимогами мохна знайти в корні репозиторію в папці technical criteria.
Для проекту використати збирач проекту з папки gulp-builder в репозиторії.
Базові вимоги до верстки макету
Логотип повинен бути клікабельним посиланням
Зображення кошика повинно бути зроблено в вигляді кнопки (цифрі 0 не допускається бути частиною зображення)
Сіра смуга після заголовку повинна бути зроблена за допомогою властивості border
Header сайту (2 блоки з синім фоном та білим фоном) повинні бути зафіксованими при скролі сторінки
Синя іконка чату у правій нижній частині екрана повинна бути зафіксована при скролі і виконана у вигляді кнопки.
Кожна картинка в картці повинна бути клікабельним посиланням
Примітка
Для зручності всі картинки з макета прикладені в папці images
Верстка повинна бути виконана без використання бібліотек CSS типу Bootstrap або Materialize.
Схожий візуальний паттерн сторінки Ви зможете бачити в будь-якому популярному веб-сервісі, який пропонує перелік товарів або послуг. Інтернет-магазини, маркетплейси, інші сервіси часто оформлюють те, що вони пропонують у вигляді карток, на які можна клікнути і побачити детальніше. Приклади сервісів, де можна побачити схожий функціонал: rozetka, olx, prom.ua, amazon (дані посилання не є рекламою).
Корисні посилання
CSS FlexBox